名采 20201031 星期六 蘋果日報

名采 20201031 星期六 蘋果日報

《時光倒流七十年》劇照（小圖），作者提供圖片（大圖）。
14小時前
時光倒流七十年 - 邵頌雄

互聯網
14小時前
疫情中的牙齒 - 王偉雄

Uğur Gallenkuş IG圖片
14小時前
對比 - 杜杜

《戰狼300》劇照
14小時前
人事音書●2500年前的政體之爭 - 余家強

Chef Nakayama（Restaurant TOYO圖片）（左），Domaine Vacheron Chambrates（作者提供圖片）（右）。
14小時前
巴閉的家廚 - 畢明

《回答吧1988》劇照
14小時前
餐桌上的1988 - 葉一南

美聯社
14小時前
Come on, man - 陶傑

14小時前
困境創業 - 左丁山

互聯網
14小時前
反人類試題 - 林夕

14小時前
藍絲不會瘋傳的報告 - 馮睎乾

14小時前
霜降（五）- 李碧華

法新社
14小時前
當然選特朗普 - 李純恩

路透社
14小時前
渾沌中靜觀其變 - 區家麟

14小時前
吃子的社會 - 高慧然

14小時前
終於見到學生 - 陳惜姿

YouTube截圖
14小時前
壯心不已 - 蔣芸

作者提供圖片
14小時前
封城前夕 - 邁克

14小時前
神邏輯 - 尊子

==========

最Hit

2小時前
校服女生疑拒借錢慘遭欺凌片段曝光 樓梯口被同學兜巴星

2小時前
831暴動案︱七被告全脫罪 官：帶防具有理 逃跑或因怕警察

陳虹秀庭外表現興奮。
2小時前
831暴動案︱陳虹秀獲撤控 律政司提上訴

2小時前
趣blogblog︱李嘉誠一生最偉大投資Vs輸九成的股票（股榮）

影片截圖
3小時前
何猷君爆大學時立志要娶奚夢瑤 網民質疑過去情史為追老婆攞經驗

常熟農商銀行爆出集體患肺結節事件。（互聯網）
2小時前
江蘇常熟農商銀行爆百員工有肺結節 3人確診肺癌 高層：好多人都有很正常

位於藍澄灣內的青衣華逸酒店於本月19日起被衞生署租用作等候檢測結果中心，藍澄灣管業處昨突然收到酒店通知，指衞生署要求酒店停止提供每日到訪入住人數資料。
2小時前
武漢肺炎︱等候結果中心華逸酒店向藍澄灣管業處發放入住人數 衞生署突要求停止

==========